啱啱TVB...

老公：「我要私人空間呀～」
老婆：「你冇左好耐架喇！」